[文宣方向] 核彈正確用途

有睇Brexit the uncivil war既應該都記得有個point，
人接受資訊容量有限，即使有一千野樣，佢地都只會重點記得兩三樣

所以我地唔使煲新野
而係要繼續將警黑合作，老解混入警察呢兩樣野煲大佢

因為呢兩樣係對家冇辦法否認
而同時最易引發各港豬對共狗同popo不信任既主因

唔好狼來了，有晒相同片既就繼續煲大佢，自己估計既流返係連登討論就算

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命